[元朗大總統]何君堯譴責動議林卓廷在721行為不檢事宜

網民紛紛表示支持，並指出相比林卓廷的指控

何大總統對林議員的指控是斷正

唔小心忍唔著笑左一下

自推

幾時先可以買得起呢條仆街

佢其實係咪連自己都呃埋

佢太睇得起自己

行為不檢或違反誓言而經立法會出席會議的議員三分之二通過譴責。

乜撚野挑釁白衫人

到底上西鐵站之前個廚房仔算係咩

君事行動

條垃圾係d牛屎地方一時稱皇
惡唔出屯門元朗

屌，睇撚佢派膠做乜

去捐錢啦：

HKIAD 幫手去外國lobby，眾籌淨返9日，仲差150萬：

何妖扭曲哂D嘢黎講

佢死不足惜 咪嘥錢